如果你有700噸蝦片 你會點樣運入香港？

今年吉位係東方

交比姓馬嘅去運

咁唔係西方就東方架啦

蝦片梗係搵珍珍啦

hi bro

咁易碎，要打成粉先方便運

蝦片磨粉係咪白色

分成一百份用馬去運

真係只可以磨粉

蝦片係輝哥出

磨成粉後再壓成磚狀，一磚一磚咁運蝦片會方便D

呢d就叫做蝦皮磚

唔係白色，係啡色（咖哩味蝦片）

要分幾多個櫃？

明輝呀

EAST is watching you

磨成粉末，再帶去東方

叫人食撚晒落肚跟住出入境

運完之後去台灣

隻馬借黎比珍珍運蝦片架

東方曰布包蝦片可瞞天過海

東方曰：「布包蝦片，可瞞天過海。」
打漏標點符號會唔會俾人告

賣去台灣

實祝到你！

珍珍賣薯片㗎喎

一定係用黎造紙，再求其印啲新聞上去扮野 仲可以公開發售

珍珍你都唔惜嗎

明輝蝦片

蝦片定鴉片

唔怪得香港叫東方之珠

口德-10

有云
猛虎破押 大利東方
可經水路至大埔工業邨包裝掩飾
縱然失手 逃至台灣即可

上面所有人口德分-10
但可以上天堂

食晒佢連運費都慳返

首先要搞清楚700噸蝦片即係有幾重先

雖難必誅！！！！！！！！

學術問題：
700 噸蝦片重 定係 700噸麵粉重d ?